有無試過街上同啲唔識既人嘈交?

中學既時候試過係街上同個呀嬸嘈

同柒頭的士狗

最有印象同過呀婆嘈
自己推左架大大架手推車裝滿紙皮話我呀婆阻住哂
仲叫我呀婆死埋12邊 我大大聲屌柒佢老母 佢好意思話翻我惡
所以敬老真係要睇人 有D廢柴係唔使敬

同打尖大陸狗

差啲打交

7仔打尖啊婆 屌撚左佢5分鐘 佢話後生仔唔識敬老
我屌到佢無睇燈過馬路 個司機屌埋佢 2條友圍撚住屌
最深刻既一次

你個名令我諗起個畫面好奇怪

試過

等巴士有個廢老想打我尖上先，我用手擋開佢，唔比佢打尖，點知佢想用手撥開我 我同佢鬥力 咁最後我好成功上左車先 然後個廢老上完車就行埋黎屌我 仲搵手指係咁篤我 後尾我終於忍唔住 我大大聲屌「死老野，知唔知醜呀？你想打尖呀？珍惜仲有打尖既日子呀你！」最後我鏈撚住佢隻手指，同佢講「你再篤我再鏈，夠膽就黎」老野嬲爆爆坐左去第二度

有次推住bb車出街，有個廢老喝鳩我地叫我地千其唔好撞到佢，但當時明明隔幾個身位，我燥起上黎叫老婆帶個仔行遠小小，再屌到佢無地自容落荒而逃，最後佢大鳩我話個仔做警察，我就話你個仔警察咁又點撚樣，出到黎我打個電話比律師既話你個仔咪又係死狗，你唔好害鳩你個仔啦。

試過
有次個呀嬸拎住個紅白藍一野撞開我
個時係電梯，我同我男朋友輪住屌佢
佢係咁話撞到有咩問題？
我男朋友屌佢話咁我而家撞你都得啦
佢係咁話：你試下呀啦 我報警！
我大大聲屌佢老母臭西
佢就話我講粗口冇禮貌
我再大大聲：係呀！我係屌你老母臭化西呀！仆街

呢d情況我係唔會理其他路人點睇
唔嘈對唔住自己

有次去左鳳來樓同人鬧架鬧到嘴都歪埋